CSL 簡直CLS

又慢又貴 幾時完約呀

我支持你直接解約

咁多選擇係要揀Csl
我都幫你唔到